死獌狗凱晴高舉「我愛曼聯」揮春

成個人即刻cheap曬

關凱晴咩事
你自己廢好啦
唔好影響到人哋

凱晴懂球過懂球帝

好尷尬

所以琴晚畀人追斬？
做獌唔好咁高調

反獌連人都敢斬

好撚柒

X父人都敢...

個頭好大

即刻變左葉劉

Wa好能識波...

狗乸

對腳

收嗲啦

係曼聯低潮都仲咁撐
一定唔係d死港女勝利球迷
好女仔來

識波

G

馬雲岩你

睇見屈同般茅
就諗起我曼兩場1分都無

想扯躝牠黑絲

唔怪得叫人J佢

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推